屌其實係咁叫人撤既人都係唔係現場

又話咩熄燈又停機鐵幫晒啲狗製造恐慌，係走都現場決定啦。